強烈要求解放軍出兵處決梁天琦

出兵將樓主老母打疤

頭先有冇人煲衲？

弱智仔死出去啦

收皮啦兔唇五毛賤畜
字都未識打就出嚟R存在感
高葵株式會社

雖然唔認識老衲-
但係老衲-是一個好人